其實今次係比03年71更震撼

0371果幾十萬人有好唔同議題，有反23條，有負資產，有對sars 時政府不滿

但係今次係單一議題，能夠有咁多人，呢個政府同垃圾會真係好波，短時間搞咁多人反

雖然最後都係一定過，但至少比人見清港共虛假

有冇當年上街嘅人講吓人數上嘅分別？

屌你林鄭應該落台啦

比D掌聲我都有份上街

03真係好多樣野加埋先有咁多人
初頭我仲以為今次少過03
Sorry 我錯

幾乎無香港人會支持既修例

03 年係sars後，死左好多人呢個都好大原因，23 條反而可能係附加既，但今日呢個係單一議題ja﹐冇其他因素

當年都有去，果時係中學生
當年香港經濟係好差，樓價大跌，又有SARS，民怨好大先谷到50萬人出黎
而家經濟咁好，樓市股市都好，都有咁多人行出黎，確實係唔簡單

林奠團結港人

當年我入唔到維園，喺中圖出發，天黑前行到中環，中段係爽腳行，仲可以去拉麵舖攞水飲。

今日我兩點半到銅鑼灣sogo外，犬唔開行車線，被迫去維園加入，晚上七點，我仍然仲喺銅鑼灣。

八點半，喺修頓仍然迫住嚟行，九點先到統一，你話分別大唔大？